有冇巴打心悸失眠?

上2個禮拜開始瞓唔到 上到床個心跳得好快個人好熱 好難瞓到
有冇巴打有類似經驗 有冇中醫推介

睇西醫驗驗血先

抽左等緊消息
明明好勤運動 整到好攰都瞓唔到 唉
GOOGLE睇過好多 類似肝鬱結

有咩新消息？